有個毒撚廢老同事帶飯返公司食 俾我地笑到面黃

有個毒撚老坑50+同事第一日返工 我地諗住叫埋佢一齊出去食啦

點知佢細細講咁講話佢帶咗飯打算叮熱黎食，

我地成班呆撚咗，咩年代仲有廢老帶飯返黎食

佢答：「唔...唔係呀，想草錢呀⋯⋯屋企人失業冇飯開⋯⋯」

我心諗買乜咁巴閉要草錢。

之後我地拎咗佢裝飯個袋，

拎個飯盒出黎打開個盒，

將佢啲垃圾餸掉曬落垃圾桶

佢眼濕濕咁用手執返啲飯同餸落個盒度

依家D廢老真係唔捱得

消滅廢老 由我做起

原來係你掉左我d餸

死廢老 小心我捉你去人道毀滅啊啊啊啊

潮文

冇是咁的
零分重作